年初六踩單車行大運+全新wtsappgp招人

新年係時候行個大運啦
一於黎大埔踩單車行個大運啦
時間：下午二時
地點：大埔海濱公園集合

我們會用共享單車 由大埔踩去大尾督
順便識下新朋友

有意就填表啦

你resign左未呀